國安法已通過,達哥已成贏家,笑到最後

國安法已通過,達哥已成贏家,笑到最後
其實達哥識CGA高層,點都知中共行緊邊步棋,一切都係達哥計算之中,知道香港未來係點

達狗真係未輸過

你個弱智仔轉貼新聞都有問題?

人地中立，又無賺黄絲錢
做乜鳩